一人一樣BBQ一定要有嘅食物

我先
雞翼

蒜蓉金菇

棉花糖

紫薯

乳豬

炭

食炭啦盲撚

燒賣

蜜糖腸

陰莖

扇貝

燒賣
面包
棉花糖
蜜糖

二噁英

PM2.5

牛丸

麵包

芝士腸

春袋

食炭得罪你？
你唔識食

炭屎

靚女

海鮮 扇貝個啲最正
真係好鮮味

...廚師腸